女子買錯機票 在機場大喊：飛機有炸彈！

謊稱機上有炸彈的那女：「我是讓他們給我們在飛機上找座位。我就想讓飛機不要起飛，給我們解決。」（網圖）

累人害己！廣西南寧吳圩國際機場一名女乘客，日前因為自己買錯機票，卻在機場大吵大鬧，而為了阻止航班起飛，竟然向航空公司工作人員聲稱航班上有炸彈。連累機上所有乘客都要落機，重新安檢！航班延誤2個多小時才起飛。而機上確認沒有任何爆炸物威脅，該女子因虛構事實擾亂公共秩序，已被警方處治安拘留5天。

上周五（10日），一名那姓女乘客，原訂從南寧飛往黑龍江哈爾濱，卻錯誤訂購了11日的航班，在機場大堂的售票櫃枱前被拒登機後，大吵大鬧，更坐在地上哭鬧稱航班上有炸彈，警方接報後，立即趕到現場。

那女對謊稱航機有炸彈一事直認不諱，原因是讓航空公司給他們在飛機上找座位，就想讓飛機不要起飛，給他們解決問題。

一位售票處工作人員表示：「我剛才在登機口，她說有炸彈，我就趕緊報警了，現在飛機裏面需要重新清倉檢查。」
經全面清倉檢查，機場確認飛機上沒有爆炸物威脅，原本已經登機完畢的172名乘客和63件托運行李這才重新回到飛機上，最終導致這趟航班延誤了2個多小時。

目前，該名女乘客因虛構事實擾亂公共秩序，已被警方處以5日治安拘留處罰。

那女在售票櫃枱前大吵大鬧，坐在地上哭鬧講電話。（網圖）

又自私又無腦

Friends

5日

根本每位大陸乘客本身就係一個炸彈。鬼叫啲乜